絕大部份連登仔都係垃圾

成班兒登仔到底小學畢業未？
小學生嘅價值觀都正確過你地
連是非對錯都唔識分
成日屌人用5p字 自己又唔係睇唔明 係到影響討論進度
人地肥絲大隻全部正字又唔跟又要屌人
係唔係都話啲女人係雞係公廁
原因係因為你地成班毒撚連女都媾唔到
每日淨係識係屋企打飛機
成日話人後門狗
但係自己讀asso升都升唔到上去
不服來辯

系

尒食jor drug 味？

連登仔fg 月入5萬

支持打5p字

未食先咁清醒屌醒你地

成班傻仔揾到萬5都好叻

你有幾撚威啊？ 吊

威撚過你地班連登仔先 起碼唔會好似你地咁成日吹奏自己

樓豬好成熟好 man
好想幫佢含

16個兒登毒撚默默地dislike

毒撚就係怕事 連反駁都唔敢

上兒登勿認真